{"id":1431,"date":"2022-01-11T09:44:00","date_gmt":"2022-01-11T09:44:00","guid":{"rendered":"https:\/\/777children.fr\/?p=1431"},"modified":"2023-04-11T14:38:47","modified_gmt":"2023-04-11T14:38:47","slug":"appel-a-projet-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/","title":{"rendered":"Appel \u00e0 projet 2022"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1431\" class=\"elementor elementor-1431\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-39b938f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"39b938f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6b2ae78\" data-id=\"6b2ae78\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a626d5 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4a626d5\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 28-02-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Depuis d\u00e9cembre 2019, nous avons pu apporter une aide financi\u00e8re \u00e0 24 projets pour un total de 261 720 \u20ac. Les 24 projets sont r\u00e9partis dans l\u2019\u00e9ducation, la sant\u00e9 et la protection de la jeunesse.<\/p><p><br><\/p>\n<h3>2022<\/h3>\n<p>Pour l\u2019ann\u00e9e 2022, nous souhaitons acc\u00e9l\u00e9rer l\u2019aide que nous apportons aux organisations \u00e0 but non lucratif d\u00e9di\u00e9es \u00e0 l\u2019Enfance et aux familles, en proc\u00e9dant \u00e0 un appel \u00e0 projets. Nous s\u00e9lectionnerons une dizaine de dossiers parmi tous les candidats pour une enveloppe totale de 80 000\u20ac. La demande d\u2019aide par projet ne pourra pas d\u00e9passer les 8 000 \u20ac.<\/p><p><br><\/p>\n<h3>Qui peut candidater ?<\/h3>\n<p>Cet appel \u00e0 projets concerne tout organisme \u00e0 but non lucratif, \u00e9ligible au m\u00e9c\u00e9nat (tel que d\u00e9fini aux articles 200 et 238bis du code g\u00e9n\u00e9ral des imp\u00f4ts) et dont l\u2019action est men\u00e9e sur le territoire fran\u00e7ais. Les b\u00e9n\u00e9ficiaires du projet doivent \u00eatre les enfants non majeurs. Le porteur de projet ne doit pas avoir b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019un financement de 777 Children sur les 3 derni\u00e8res ann\u00e9es.<\/p><p><br><\/p>\n<h3>Quels sont les projets \u00e9ligibles<\/h3>\n<ul>\n<li>Le projet est d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral, sur le territoire fran\u00e7ais et concerne les enfants mineurs et\/ou la petite enfance.<\/li>\n<li>Le projet r\u00e9pond \u00e0 un besoin peu ou mal satisfait par les dispositifs existants.<\/li>\n<li>Le projet peut \u00eatre mis en \u0153uvre dans un d\u00e9lai de moins d\u2019un an et s\u2019appuie sur des acteurs locaux et partenaires.<\/li>\n<li>Il b\u00e9n\u00e9ficie de financements compl\u00e9mentaires. Le projet est \u00e9tabli sur un budget pr\u00e9cis et d\u00e9taill\u00e9.<\/li>\n<li>Ses objectifs sont concrets et les r\u00e9sultats mesurables.<\/li>\n<li>Les th\u00e9matiques \u00e9ligibles : \u00e9ducation, sant\u00e9 et protection de la jeunesse.<\/li><li><br><\/li>\n<\/ul>\n<h3>O\u00f9 d\u00e9poser sa candidature ?<\/h3>\n<p>Sur notre plateforme de d\u00e9p\u00f4t de demande, dont l\u2019acc\u00e8s se trouve en bas de l\u2019article. L\u2019appel \u00e0 projets dure du 15 janvier au 30 juin 2022. Durant toute la p\u00e9riode, les dossiers seront \u00e9tudi\u00e9s et s\u00e9lectionn\u00e9s. Il est possible que vous soyez contact\u00e9 pour avoir des pr\u00e9cisions. Le processus de s\u00e9lection ne d\u00e9marrera qu\u2019apr\u00e8s l\u2019\u00e9tape 1 franchie, qui correspond \u00e0 l\u2019ad\u00e9quation de votre organisation avec nos crit\u00e8res d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9. Au plus tard le 15 juillet 2022, tous les dossiers auront \u00e9t\u00e9 instruits et vous saurez si vous \u00eates retenu.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7da6d2d elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"7da6d2d\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm elementor-animation-shrink\" href=\"https:\/\/projet.777children.fr\/fr\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">D\u00e9poser votre dossier<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Depuis d\u00e9cembre 2019, nous avons pu apporter une aide financi\u00e8re \u00e0 24 projets pour un total de 261 720 \u20ac. Les 24 projets sont r\u00e9partis dans l\u2019\u00e9ducation, la sant\u00e9 et la protection de la jeunesse. Nous lan\u00e7ons un appel \u00e0 projet pour 2022.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1443,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[39],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.1 (Yoast SEO v22.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Appel \u00e0 projet 2022 - 777 Children<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Appel \u00e0 projet 2022\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Depuis d\u00e9cembre 2019, nous avons pu apporter une aide financi\u00e8re \u00e0 24 projets pour un total de 261 720 \u20ac. Les 24 projets sont r\u00e9partis dans l\u2019\u00e9ducation, la sant\u00e9 et la protection de la jeunesse. Nous lan\u00e7ons un appel \u00e0 projet pour 2022.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"777 Children\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-01-11T09:44:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-11T14:38:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/enfance.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1037\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"777childrenJL\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"777childrenJL\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/\"},\"author\":{\"name\":\"777childrenJL\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/69ca6cf85408bdf0b4bab7691fc0e6d7\"},\"headline\":\"Appel \u00e0 projet 2022\",\"datePublished\":\"2022-01-11T09:44:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-11T14:38:47+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/\"},\"wordCount\":392,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Appel \u00e0 projet\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/\",\"name\":\"Appel \u00e0 projet 2022 - 777 Children\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-01-11T09:44:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-11T14:38:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/777children.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Appel \u00e0 projet 2022\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/\",\"name\":\"777 Children\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/777children.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\",\"name\":\"777 Children\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg\",\"width\":2363,\"height\":1113,\"caption\":\"777 Children\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/777-children\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/69ca6cf85408bdf0b4bab7691fc0e6d7\",\"name\":\"777childrenJL\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/163de00542cb29eb3e46ac1e179b77a8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/163de00542cb29eb3e46ac1e179b77a8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"777childrenJL\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/777children.fr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Appel \u00e0 projet 2022 - 777 Children","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Appel \u00e0 projet 2022","og_description":"Depuis d\u00e9cembre 2019, nous avons pu apporter une aide financi\u00e8re \u00e0 24 projets pour un total de 261 720 \u20ac. Les 24 projets sont r\u00e9partis dans l\u2019\u00e9ducation, la sant\u00e9 et la protection de la jeunesse. Nous lan\u00e7ons un appel \u00e0 projet pour 2022.","og_url":"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/","og_site_name":"777 Children","article_published_time":"2022-01-11T09:44:00+00:00","article_modified_time":"2023-04-11T14:38:47+00:00","og_image":[{"width":2500,"height":1037,"url":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/enfance.jpeg","type":"image\/jpeg"}],"author":"777childrenJL","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"777childrenJL","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/"},"author":{"name":"777childrenJL","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/69ca6cf85408bdf0b4bab7691fc0e6d7"},"headline":"Appel \u00e0 projet 2022","datePublished":"2022-01-11T09:44:00+00:00","dateModified":"2023-04-11T14:38:47+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/"},"wordCount":392,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization"},"articleSection":["Appel \u00e0 projet"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/","url":"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/","name":"Appel \u00e0 projet 2022 - 777 Children","isPartOf":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#website"},"datePublished":"2022-01-11T09:44:00+00:00","dateModified":"2023-04-11T14:38:47+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/777children.fr\/2022\/01\/11\/appel-a-projet-2022\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/777children.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Appel \u00e0 projet 2022"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/777children.fr\/#website","url":"https:\/\/777children.fr\/","name":"777 Children","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/777children.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization","name":"777 Children","url":"https:\/\/777children.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg","contentUrl":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg","width":2363,"height":1113,"caption":"777 Children"},"image":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.linkedin.com\/company\/777-children\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/69ca6cf85408bdf0b4bab7691fc0e6d7","name":"777childrenJL","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/163de00542cb29eb3e46ac1e179b77a8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/163de00542cb29eb3e46ac1e179b77a8?s=96&d=mm&r=g","caption":"777childrenJL"},"sameAs":["http:\/\/777children.fr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1431"}],"collection":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1431"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1431\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2002,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1431\/revisions\/2002"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1443"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1431"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1431"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1431"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}