{"id":1994,"date":"2023-04-12T07:07:29","date_gmt":"2023-04-12T07:07:29","guid":{"rendered":"https:\/\/777children.fr\/?p=1994"},"modified":"2023-04-12T09:02:19","modified_gmt":"2023-04-12T09:02:19","slug":"harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/","title":{"rendered":"Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"1994\" class=\"elementor elementor-1994\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6c92566f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6c92566f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7ce15df5\" data-id=\"7ce15df5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-632586e9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"632586e9\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 28-02-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>1 million. <b>C\u2019est le nombre d\u2019\u00e9l\u00e8ves victimes de harc\u00e8lement scolaire chaque ann\u00e9e en France<\/b>, alerte le S\u00e9nat. L\u2019ampleur du ph\u00e9nom\u00e8ne est telle qu\u2019une mission d\u2019information s\u00e9natoriale pr\u00e9conisait m\u00eame en 2021 de faire du harc\u00e8lement scolaire une grande cause nationale\u2026 en vain. Aucun signal ne permet de montrer une am\u00e9lioration sur la question. Au contraire. La dimension cyber, qui vient s\u2019ajouter au harc\u00e8lement \u00ab traditionnel \u00bb, multiplie le nombre de victimes. Vid\u00e9os, photos, rumeurs en ligne\u2026 25% des \u00e9l\u00e8ves du coll\u00e8ge et 14% de ceux du lyc\u00e9e d\u00e9clarent avoir connu au moins une atteinte li\u00e9e aux nouvelles technologies. Les cons\u00e9quences des harc\u00e8lements sont d\u00e9sastreuses pour les victimes et leur entourage. Le sujet, consid\u00e9r\u00e9 par le gouvernement et les associations, n\u2019avance pas suffisamment pour les endiguer. Instances trop lentes, manques de moyens\u2026 Les raisons sont nombreuses, et les d\u00e9g\u00e2ts aussi.<\/p>\n<p>Face \u00e0 ce constat alarmant, le fonds de dotation 777 Children lance <b>un nouvel appel \u00e0 projets pour le premier semestre 2023<\/b>. Son objectif : <b>identifier des associations fran\u00e7aises luttant contre le harc\u00e8lement scolaire<\/b> et financer tout ou partie d&rsquo;un de leurs projets sur cette th\u00e9matique.<\/p>\n<p>Cet appel \u00e0 projets pr\u00e9voit <b>la s\u00e9lection de trois projets qui recevront chacun une dotation allant jusqu&rsquo;\u00e0 10 000 euros par projet<\/b>, soit un total de 30 000 euros distribu\u00e9s.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b600506 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b600506\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 28-02-2024 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Qui peut candidater \u00e0 l'appel \u00e0 projets ?<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c5e555b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c5e555b\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"p1\">Cet appel \u00e0 projets concerne <b>tout organisme \u00e0 but non lucratif, \u00e9ligible au m\u00e9c\u00e9nat <\/b>(tel que d\u00e9fini par les articles 200 et 238bis et 885-0 V bis A du code g\u00e9n\u00e9ral des imp\u00f4ts) et dont l\u2019action est men\u00e9e sur le territoire fran\u00e7ais. Vous repr\u00e9sentez une association reconnue d&rsquo;int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral apte \u00e0 d\u00e9livrer des re\u00e7us fiscaux de dons.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-45370ab elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"45370ab\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quels projets sont \u00e9ligibles ?<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a1ed2df elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a1ed2df\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le fonds de dotation soutiendra 3 associations, dont les projets peuvent prendre plusieurs formes :<\/p>\n<ul>\n<li>Programme de pr\u00e9vention et sensibilisation en milieu scolaire et p\u00e9riscolaire, aupr\u00e8s des \u00e9ducateurs ou des enfants et adolescents<\/li>\n<li>Programme de formation des \u00e9ducateurs et des encadrants p\u00e9dagogiques<\/li>\n<li>Solution d\u2019accompagnement et suivi des victimes<\/li>\n<li>\n<p class=\"p1\">Autres moyens d\u2019actions contre le harc\u00e8lement \u00e0 l\u2019exclusion des \u00e9v\u00e9nements caritatifs, des campagnes m\u00e9dias ou autres projets n\u2019impactant pas directement sur le terrain<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1cf433f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1cf433f\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Calendrier de l'appel \u00e0 projets :<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0ee1623 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0ee1623\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>L\u2019appel \u00e0 projets est ouvert du <b>12&nbsp;avril au 30 juin 2023<\/b>. Durant cette p\u00e9riode, les dossiers seront \u00e9tudi\u00e9s et il est possible que nous vous recontactions afin d&rsquo;apporter des pr\u00e9cisions.&nbsp;<\/p>\n<p><b>Au plus tard le 15 juillet 2023<\/b>, tous les dossiers auront \u00e9t\u00e9 instruits et les 3 projets subventionn\u00e9s seront s\u00e9lectionn\u00e9s.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-e4d683d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e4d683d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6294128\" data-id=\"6294128\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a86e405 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"a86e405\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pour conna\u00eetre l'ensemble des modalit\u00e9s : <\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-53e09ee elementor-align-left elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"53e09ee\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm elementor-animation-shrink\" href=\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Appel-a-projets-2023-777-Children-VF.pdf\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">T\u00e9l\u00e9charger le dossier de l'appel \u00e0 projets<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b98002d\" data-id=\"b98002d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c158ccf elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c158ccf\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pour candidater \u00e0 l'appel \u00e0 projets :<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33acb4a elementor-align-left elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"33acb4a\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm elementor-animation-shrink\" href=\"https:\/\/777children.fr\/votre-projet\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Candidater \u00e0 l'appel \u00e0 projets<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-32c3bf4 elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"32c3bf4\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 28-02-2024 *\/\n.elementor-column .elementor-spacer-inner{height:var(--spacer-size)}.e-con{--container-widget-width:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer,.e-con>.elementor-widget-spacer{width:var(--container-widget-width,var(--spacer-size));--align-self:var(--container-widget-align-self,initial);--flex-shrink:0}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container{height:100%;width:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer{height:100%}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner,.e-con>.elementor-widget-spacer>.elementor-widget-container>.elementor-spacer>.elementor-spacer-inner{height:var(--container-widget-height,var(--spacer-size))}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty,.e-con>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty{position:relative;min-height:22px;min-width:22px}.e-con-inner>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty .elementor-widget-empty-icon,.e-con>.elementor-widget-spacer.elementor-widget-empty .elementor-widget-empty-icon{position:absolute;top:0;bottom:0;left:0;right:0;margin:auto;padding:0;width:22px;height:22px}<\/style>\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f50a2b8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f50a2b8\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Contact presse :<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-eee2913 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"eee2913\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"font-weight: 400;\">The Arcane<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><a href=\"mailto:777@the-arcane.com\">777@the-arcane.com<\/a><br \/><br \/>Mathieu Laclau (06 27 38 64 74)<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>777 Children lance un nouvel appel \u00e0 projets pour le premier semestre 2023 sur le th\u00e8me du harc\u00e8lement scolaire.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2007,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[39],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.1 (Yoast SEO v22.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire - 777 Children<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"777 Children lance son nouvel appel \u00e0 projets afin de financer des initiatives d&#039;associations afin de lutter contre le harc\u00e8lement scolaire.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"777 Children lance son nouvel appel \u00e0 projets afin de financer des initiatives d&#039;associations afin de lutter contre le harc\u00e8lement scolaire.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"777 Children\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-04-12T07:07:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-04-12T09:02:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Appel-a-projets-777-Children-Harcelement-scolaire.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alexia Marono\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alexia Marono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"NewsArticle\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alexia Marono\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/a35a08b236552351ab7aaeb7a913c791\"},\"headline\":\"Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire\",\"datePublished\":\"2023-04-12T07:07:29+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-12T09:02:19+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/\"},\"wordCount\":487,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Appel \u00e0 projet\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/\",\"name\":\"Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire - 777 Children\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-04-12T07:07:29+00:00\",\"dateModified\":\"2023-04-12T09:02:19+00:00\",\"description\":\"777 Children lance son nouvel appel \u00e0 projets afin de financer des initiatives d'associations afin de lutter contre le harc\u00e8lement scolaire.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/777children.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/\",\"name\":\"777 Children\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/777children.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\",\"name\":\"777 Children\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg\",\"width\":2363,\"height\":1113,\"caption\":\"777 Children\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/777-children\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/a35a08b236552351ab7aaeb7a913c791\",\"name\":\"Alexia Marono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad8601b8518c6306f4903a98fd49b1ff?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad8601b8518c6306f4903a98fd49b1ff?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alexia Marono\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire - 777 Children","description":"777 Children lance son nouvel appel \u00e0 projets afin de financer des initiatives d'associations afin de lutter contre le harc\u00e8lement scolaire.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire","og_description":"777 Children lance son nouvel appel \u00e0 projets afin de financer des initiatives d'associations afin de lutter contre le harc\u00e8lement scolaire.","og_url":"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/","og_site_name":"777 Children","article_published_time":"2023-04-12T07:07:29+00:00","article_modified_time":"2023-04-12T09:02:19+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Appel-a-projets-777-Children-Harcelement-scolaire.png","type":"image\/png"}],"author":"Alexia Marono","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alexia Marono","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"NewsArticle","@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/"},"author":{"name":"Alexia Marono","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/a35a08b236552351ab7aaeb7a913c791"},"headline":"Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire","datePublished":"2023-04-12T07:07:29+00:00","dateModified":"2023-04-12T09:02:19+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/"},"wordCount":487,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization"},"articleSection":["Appel \u00e0 projet"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/","url":"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/","name":"Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire - 777 Children","isPartOf":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#website"},"datePublished":"2023-04-12T07:07:29+00:00","dateModified":"2023-04-12T09:02:19+00:00","description":"777 Children lance son nouvel appel \u00e0 projets afin de financer des initiatives d'associations afin de lutter contre le harc\u00e8lement scolaire.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/04\/12\/harcelement-scolaire-appel-a-projets-2023\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/777children.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Appel \u00e0 projets 2023 : lutter contre le harc\u00e8lement scolaire"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/777children.fr\/#website","url":"https:\/\/777children.fr\/","name":"777 Children","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/777children.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization","name":"777 Children","url":"https:\/\/777children.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg","contentUrl":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg","width":2363,"height":1113,"caption":"777 Children"},"image":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.linkedin.com\/company\/777-children\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/a35a08b236552351ab7aaeb7a913c791","name":"Alexia Marono","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad8601b8518c6306f4903a98fd49b1ff?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad8601b8518c6306f4903a98fd49b1ff?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alexia Marono"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1994"}],"collection":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1994"}],"version-history":[{"count":35,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1994\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2045,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1994\/revisions\/2045"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2007"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1994"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1994"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1994"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}