{"id":2105,"date":"2023-07-07T13:40:43","date_gmt":"2023-07-07T13:40:43","guid":{"rendered":"https:\/\/777children.fr\/?p=2105"},"modified":"2023-07-07T13:47:08","modified_gmt":"2023-07-07T13:47:08","slug":"nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/","title":{"rendered":"Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines !"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2105\" class=\"elementor elementor-2105\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6940b17 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6940b17\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3da00db\" data-id=\"3da00db\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1ca1bc1 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1ca1bc1\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 28-02-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><strong>Soutenant les projets en faveur de l&rsquo;inclusion des enfants, 777 Children a sign\u00e9 une nouvelle convention de m\u00e9c\u00e9nat avec l&rsquo;association le Foyer Notre-Dame des Sans-Abri. Objectif de ce nouveau partenariat : soutenir un projet de cr\u00e9ation d&rsquo;aire de jeux inclusive \u00e0 proximit\u00e9 d&rsquo;un foyer des Grandes Voisines \u00e0 Francheville (69), dans le quartier de Bel-Air.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c97e2e2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c97e2e2\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 28-02-2024 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Soutenir des projets d'inclusion sociale en faveur de l'enfance<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-700645b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"700645b\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Un tel projet ne peut que retenir l&rsquo;attention de 777 Children. Soutenant de nombreuses initiatives en faveur de la protection et de l&rsquo;\u00e9panouissement de l&rsquo;enfant, Julien Lopizzo, pr\u00e9sident du fonds de dotation, est heureux d&rsquo;accompagner une initiative locale.\u00a0<\/p><p>\u00c0 travers une premi\u00e8re convention de m\u00e9c\u00e9nat sign\u00e9 en mai 2023 et un don de 10 000 euros, 777 Children soutient cette initiative locale.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-859727d elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"859727d\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Quelques mots sur le projet des Grandes Voisines<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d7d7f3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4d7d7f3\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Le projet de l&rsquo;aire de jeux inclusive est n\u00e9 d&rsquo;un constat fait sur le site des Grandes Voisines : il n&rsquo;existe pas d&rsquo;aire de jeux destin\u00e9s aux enfants qui ont des besoins sp\u00e9cifiques, ce malgr\u00e9 la pr\u00e9sence d&rsquo;enfants pr\u00e9sentant des troubles du spectre autistique h\u00e9berg\u00e9s au sein du foyer des Grandes Voisines.\u00a0<\/p><p>L\u2019objectif principal du projet de r\u00e9pondre \u00e0 ce besoin non couvert par les infrastructures existantes de la ville. Une des ambitions des Grandes Voisines est de favoriser la mixit\u00e9 r\u00e9elle des publics. L\u2019objectif secondaire de l\u2019aire de jeux inclusive est d\u2019attirer les habitants du territoire et leurs enfants sur le tiers-lieu social et solidaire afin de favoriser la mixit\u00e9 des publics et de r\u00e9elles rencontres entre enfants.<\/p><p>Gr\u00e2ce \u00e0 une conception du projet participative, int\u00e9grant un comit\u00e9 de vie avec les r\u00e9sidents des Grandes Voisines, et un comit\u00e9 des petits voisins compos\u00e9s d&rsquo;une quinzaine d&rsquo;enfants, le projet b\u00e9n\u00e9ficiera aux enfants h\u00e9berg\u00e9s aux Grandes Voisines, mais aussi plus largement \u00e0 tous les enfants de la commune.<\/p><p>Le calendrier du projet :\u00a0<\/p><ul><li>Mars 2023 : s\u00e9lection de l\u2019entreprise de construction de l\u2019aire de jeux<\/li><li>F\u00e9vrier-avril 2023 : conception des plans et de la maquette de l\u2019aire de jeux<\/li><li>Avril 2023 : consultation des r\u00e9sidents du site sur la proposition de l\u2019entreprise<\/li><li>Mai 2023 : am\u00e9nagement des deux espaces et travaux de mises aux normes<\/li><li>Juin-septembre 2023 : installation des modules et des \u00e9quipements<\/li><li>Octobre 2023 : ouverture de l\u2019aire de jeux au public<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a0e26bc elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a0e26bc\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e20bd8c\" data-id=\"e20bd8c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9095731 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9095731\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Qui sont les Grandes Voisines ?<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4b59823 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4b59823\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Les Grandes Voisines est un tiers-lieu social et solidaire o\u00f9 il est possible de dormir, manger, travailler, peindre, d\u00e9couvrir une exposition, participer \u00e0 une chorale\u2026 et vivre des rencontres !&nbsp;<\/p><ul>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c550e90 elementor-align-left elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"c550e90\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/lesgrandesvoisines.org\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">En savoir plus sur les Grandes Voisines<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8e2078c\" data-id=\"8e2078c\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d0c0678 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d0c0678\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 28-02-2024 *\/\n.elementor-widget-image{text-align:center}.elementor-widget-image a{display:inline-block}.elementor-widget-image a img[src$=\".svg\"]{width:48px}.elementor-widget-image img{vertical-align:middle;display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"313\" src=\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/logo-LGV.webp\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2111\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/logo-LGV.webp 600w, https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/logo-LGV-300x157.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0852a30 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0852a30\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"background-color: var( --e-global-color-ebbd70c ); color: var( --e-global-color-b0b9520 ); font-family: var( --e-global-typography-text-font-family ), Sans-serif; font-size: var( --e-global-typography-text-font-size ); font-weight: var( --e-global-typography-text-font-weight );\">Les Grandes Voisines, c&rsquo;est notamment :<\/span><br><\/p>\n<ul>\n<li aria-level=\"1\">L&rsquo;h\u00e9bergement de 475 personnes dont 180 enfants, dont&nbsp;des familles, des femmes et des hommes seuls en grande pr\u00e9carit\u00e9,<\/li>\n<li aria-level=\"1\">L\u2019insertion professionnelle de personnes \u00e9loign\u00e9es du monde du travail via un atelier textile, une \u00e9picerie sociale, une blanchisserie, des activit\u00e9s de nettoyage et de maintenance,<\/li>\n<li aria-level=\"1\">Une r\u00e9ponse aux besoins de locaux d\u2019activit\u00e9 de structure du territoire (artisans, entreprises de l\u2019\u00e9conomie sociale et solidaire, associations, artistes),&nbsp;<\/li>\n<li aria-level=\"1\">Une proposition de services adapt\u00e9s aux besoins du territoire :&nbsp; une offre de sant\u00e9 solidaire accessible \u00e0 toutes et tous, une ludoth\u00e8que, un restaurant et la programmation d\u2019activit\u00e9s culturelles, sportives et d\u2019\u00e9ducation populaire,<\/li>\n<li aria-level=\"1\">La mise \u00e0 disposition d\u2019espaces pour les r\u00e9sidences artistiques ou s\u00e9minaires,<\/li>\n<li aria-level=\"1\">Le d\u00e9veloppement d\u2019une offre h\u00f4teli\u00e8re \u00e9co-responsable et solidaire avec l\u2019h\u00f4tel le Grand Barnum et formant aux m\u00e9tiers de l&rsquo;h\u00f4tellerie.<\/li>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Soutenant les projets en faveur de l&rsquo;inclusion des enfants, 777 Children a sign\u00e9 une nouvelle convention de m\u00e9c\u00e9nat avec l&rsquo;association le Foyer Notre-Dame des Sans-Abri. Objectif de ce nouveau partenariat : soutenir un projet de cr\u00e9ation d&rsquo;aire de jeux inclusive \u00e0 proximit\u00e9 d&rsquo;un foyer des Grandes Voisines \u00e0 Francheville (69), dans le quartier de Bel-Air.<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2110,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[40],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.1 (Yoast SEO v22.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines ! - 777 Children<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"777 Children a sign\u00e9 une nouvelle convention de m\u00e9c\u00e9nat avec l&#039;association le Foyer Notre-Dame des Sans-Abri.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines !\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"777 Children a sign\u00e9 une nouvelle convention de m\u00e9c\u00e9nat avec l&#039;association le Foyer Notre-Dame des Sans-Abri.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"777 Children\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-07-07T13:40:43+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-07T13:47:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Capture-decran-2023-07-07-a-15.35.38.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"774\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"582\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Alexia Marono\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Alexia Marono\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/\"},\"author\":{\"name\":\"Alexia Marono\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/a35a08b236552351ab7aaeb7a913c791\"},\"headline\":\"Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines !\",\"datePublished\":\"2023-07-07T13:40:43+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-07T13:47:08+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/\"},\"wordCount\":595,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Causes\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/\",\"name\":\"Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines ! - 777 Children\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-07T13:40:43+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-07T13:47:08+00:00\",\"description\":\"777 Children a sign\u00e9 une nouvelle convention de m\u00e9c\u00e9nat avec l'association le Foyer Notre-Dame des Sans-Abri.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/777children.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines !\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/\",\"name\":\"777 Children\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/777children.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\",\"name\":\"777 Children\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg\",\"width\":2363,\"height\":1113,\"caption\":\"777 Children\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/777-children\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/a35a08b236552351ab7aaeb7a913c791\",\"name\":\"Alexia Marono\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad8601b8518c6306f4903a98fd49b1ff?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad8601b8518c6306f4903a98fd49b1ff?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Alexia Marono\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines ! - 777 Children","description":"777 Children a sign\u00e9 une nouvelle convention de m\u00e9c\u00e9nat avec l'association le Foyer Notre-Dame des Sans-Abri.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines !","og_description":"777 Children a sign\u00e9 une nouvelle convention de m\u00e9c\u00e9nat avec l'association le Foyer Notre-Dame des Sans-Abri.","og_url":"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/","og_site_name":"777 Children","article_published_time":"2023-07-07T13:40:43+00:00","article_modified_time":"2023-07-07T13:47:08+00:00","og_image":[{"width":774,"height":582,"url":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/Capture-decran-2023-07-07-a-15.35.38.png","type":"image\/png"}],"author":"Alexia Marono","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Alexia Marono","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/"},"author":{"name":"Alexia Marono","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/a35a08b236552351ab7aaeb7a913c791"},"headline":"Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines !","datePublished":"2023-07-07T13:40:43+00:00","dateModified":"2023-07-07T13:47:08+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/"},"wordCount":595,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization"},"articleSection":["Causes"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/","url":"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/","name":"Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines ! - 777 Children","isPartOf":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#website"},"datePublished":"2023-07-07T13:40:43+00:00","dateModified":"2023-07-07T13:47:08+00:00","description":"777 Children a sign\u00e9 une nouvelle convention de m\u00e9c\u00e9nat avec l'association le Foyer Notre-Dame des Sans-Abri.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/07\/07\/nouvelle-aire-de-jeux-inclusive-grandes-voisines\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/777children.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Bient\u00f4t une nouvelle aire de jeux inclusive pour les Grandes Voisines !"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/777children.fr\/#website","url":"https:\/\/777children.fr\/","name":"777 Children","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/777children.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization","name":"777 Children","url":"https:\/\/777children.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg","contentUrl":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg","width":2363,"height":1113,"caption":"777 Children"},"image":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.linkedin.com\/company\/777-children\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/a35a08b236552351ab7aaeb7a913c791","name":"Alexia Marono","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad8601b8518c6306f4903a98fd49b1ff?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/ad8601b8518c6306f4903a98fd49b1ff?s=96&d=mm&r=g","caption":"Alexia Marono"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2105"}],"collection":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2105"}],"version-history":[{"count":11,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2105\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2118,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2105\/revisions\/2118"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2110"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2105"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2105"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2105"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}