{"id":2179,"date":"2023-09-22T08:12:08","date_gmt":"2023-09-22T08:12:08","guid":{"rendered":"https:\/\/777children.fr\/?p=2179"},"modified":"2023-09-22T08:27:59","modified_gmt":"2023-09-22T08:27:59","slug":"fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/","title":{"rendered":"D\u00e9couvrez les laur\u00e9ats 2023 de l&rsquo;appel \u00e0 projets visant \u00e0 soutenir les enfants victimes de harc\u00e8lement scolaire"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"2179\" class=\"elementor elementor-2179\" data-elementor-post-type=\"post\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-da23d88 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"da23d88\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dfaea1d\" data-id=\"dfaea1d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5f938d7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5f938d7\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;ekit_we_effect_on&quot;:&quot;none&quot;}\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.19.0 - 28-02-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p><strong>1 million.<\/strong> C\u2019est le nombre d\u2019\u00e9l\u00e8ves victimes de harc\u00e8lement scolaire chaque ann\u00e9e en France, alerte le S\u00e9nat. L\u2019ampleur du ph\u00e9nom\u00e8ne est telle qu\u2019une mission d\u2019information s\u00e9natoriale pr\u00e9conisait m\u00eame en 2021 de faire du harc\u00e8lement scolaire une grande cause nationale\u2026 Aujourd\u2019hui, la dimension cyber, qui vient s\u2019ajouter au harc\u00e8lement \u00ab traditionnel \u00bb, multiplie le nombre de victimes. C\u2019est face \u00e0 ce constat alarmant que le fonds de dotation 777 Children avait lanc\u00e9 un appel \u00e0 projets d\u00e9but 2023. Son objectif : identifier des associations fran\u00e7aises luttant contre le harc\u00e8lement scolaire et financer tout ou partie d\u2019un de leurs projets sur cette th\u00e9matique.<\/p><p>\u00a0<\/p><p>Le 11 avril dernier, le fonds de dotation 777 Children a lanc\u00e9 son premier appel \u00e0 projets visant \u00e0 soutenir des associations qui \u0153uvrent pour pr\u00e9venir le harc\u00e8lement scolaire et aider les enfants victimes. Trois associations ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es avec une dotation de<strong> 10 000 euros par projet<\/strong> : <strong>CoExist, Marion La Main Tendue et l\u2019Afev.<\/strong><\/p><p>S\u00e9lectionn\u00e9es pour la faisabilit\u00e9 et la mesurabilit\u00e9 des actions qui seront conduites sur le territoire fran\u00e7ais au cours de l\u2019ann\u00e9e \u00e0 venir, les trois associations laur\u00e9ates se caract\u00e9risent par les raisons d\u2019\u00eatre suivantes :<\/p><ul><li>L\u2019association <strong>CoExist<\/strong> anime un programme de lutte pr\u00e9ventif contre le racisme, l\u2019antis\u00e9mitisme, la x\u00e9nophobie et l\u2019homophobie dans les coll\u00e8ges et lyc\u00e9es, cr\u00e9e en 2004. L\u2019objectif du programme est de d\u00e9construire les pr\u00e9jug\u00e9s et les st\u00e9r\u00e9otypes par le biais d\u2019interventions en milieu scolaire.<\/li><li><strong>Marion La Main Tendue<\/strong> est une association d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la pr\u00e9vention et la lutte contre les violences et cyber violences ainsi que le harc\u00e8lement en milieu scolaire. Avec son p\u00f4le scolaire et son p\u00f4le formation, l\u2019objectif est de sensibiliser les enfants et les professionnels de l\u2019\u00e9ducation notamment sur la sant\u00e9 mentale.<\/li><li><strong>L\u2019Afev <\/strong>d\u00e9veloppe des programmes de solidarit\u00e9 pour les enfants et les jeunes des quartiers populaires depuis 30 ans. Le projet soutenu par 777 Children vise \u00e0 sensibiliser des coll\u00e9giens de la r\u00e9gion toulousaine \u00e0 ces questions par des ateliers ludiques anim\u00e9s par des volontaires en service civique de l\u2019association.<\/li><\/ul><p>Fonds de dotation de\u0301die\u0301 a\u0300 l\u2019enfance, 777 Children finance chaque anne\u0301e des actions caritatives de\u0301die\u0301es a\u0300 l\u2019enfance. Depuis sa cre\u0301ation en 2019, ce sont plus de <strong>1 500 enfants et familles<\/strong> qui ont e\u0301te\u0301 soutenus a\u0300 travers 34 projets et gra\u0302ce a\u0300 <strong>la distribution de 354 027 euros.<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Ce fonds de dotation cre\u0301e\u0301 par le groupe 777 Corp, est pre\u0301side\u0301 par<strong> Julien Lopizzo, entrepreneur, investisseur et philanthrope lyonnais.<\/strong><\/p><p>\u00a0<\/p><p>Pour en savoir plus sur 777 Children : <a title=\"https:\/\/777children.fr\/\" href=\"https:\/\/777children.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"Lien https:\/\/777children.fr\">https:\/\/777children.fr<\/a><\/p><p>CoExist : <a title=\"https:\/\/www.coexist.fr\/\" href=\"https:\/\/www.coexist.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"Lien https:\/\/www.coexist.fr\">https:\/\/www.coexist.fr<\/a><\/p><p>Marion La Main Tendue : <a title=\"https:\/\/www.marionlamaintendue.com\/\" href=\"https:\/\/www.marionlamaintendue.com\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"Lien https:\/\/www.marionlamaintendue.com\">https:\/\/www.marionlamaintendue.com<\/a><\/p><p>Afev : <a title=\"https:\/\/afev.org\/\" href=\"https:\/\/afev.org\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" aria-label=\"Lien https:\/\/afev.org\">https:\/\/afev.org<\/a><\/p><p>\u00a0<\/p><p><strong>Contacts presse<\/strong> :<\/p><p>Mathieu Laclau &#8211; 06 27 38 64 74 &#8211; 777@the-arcane.com\u200b\u200b<\/p><p>777 Children &#8211; contact@777children.fr<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trois associations ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es avec une dotation de 10 000 euros par projet : CoExist, Marion La Main Tendue et l\u2019Afev.<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":2007,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"categories":[39,43],"tags":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.1 (Yoast SEO v22.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Fonds de dotation 777 Children d\u00e9voile les laur\u00e9ats 2023 de l&#039;appel \u00e0 projet<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Trois associations ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es avec une dotation de 10 000 euros par projet : CoExist, Marion La Main Tendue et l\u2019Afev.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00e9couvrez les laur\u00e9ats 2023 de l&#039;appel \u00e0 projets visant \u00e0 soutenir les enfants victimes de harc\u00e8lement scolaire\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Trois associations ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es avec une dotation de 10 000 euros par projet : CoExist, Marion La Main Tendue et l\u2019Afev.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"777 Children\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-09-22T08:12:08+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-09-22T08:27:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Appel-a-projets-777-Children-Harcelement-scolaire.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Tidjann Louis\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Tidjann Louis\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/\"},\"author\":{\"name\":\"Tidjann Louis\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/1a3a381d52a97c08a93a049a4a6d0ed2\"},\"headline\":\"D\u00e9couvrez les laur\u00e9ats 2023 de l&rsquo;appel \u00e0 projets visant \u00e0 soutenir les enfants victimes de harc\u00e8lement scolaire\",\"datePublished\":\"2023-09-22T08:12:08+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-22T08:27:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/\"},\"wordCount\":503,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Appel \u00e0 projet\",\"Presse\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/\",\"name\":\"Fonds de dotation 777 Children d\u00e9voile les laur\u00e9ats 2023 de l'appel \u00e0 projet\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-09-22T08:12:08+00:00\",\"dateModified\":\"2023-09-22T08:27:59+00:00\",\"description\":\"Trois associations ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es avec une dotation de 10 000 euros par projet : CoExist, Marion La Main Tendue et l\u2019Afev.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/777children.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"D\u00e9couvrez les laur\u00e9ats 2023 de l&rsquo;appel \u00e0 projets visant \u00e0 soutenir les enfants victimes de harc\u00e8lement scolaire\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/\",\"name\":\"777 Children\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/777children.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\",\"name\":\"777 Children\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg\",\"width\":2363,\"height\":1113,\"caption\":\"777 Children\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/777-children\/\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/1a3a381d52a97c08a93a049a4a6d0ed2\",\"name\":\"Tidjann Louis\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a45e6ac287e282b5d83b33e486ca1541?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a45e6ac287e282b5d83b33e486ca1541?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Tidjann Louis\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Fonds de dotation 777 Children d\u00e9voile les laur\u00e9ats 2023 de l'appel \u00e0 projet","description":"Trois associations ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es avec une dotation de 10 000 euros par projet : CoExist, Marion La Main Tendue et l\u2019Afev.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"D\u00e9couvrez les laur\u00e9ats 2023 de l'appel \u00e0 projets visant \u00e0 soutenir les enfants victimes de harc\u00e8lement scolaire","og_description":"Trois associations ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es avec une dotation de 10 000 euros par projet : CoExist, Marion La Main Tendue et l\u2019Afev.","og_url":"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/","og_site_name":"777 Children","article_published_time":"2023-09-22T08:12:08+00:00","article_modified_time":"2023-09-22T08:27:59+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Appel-a-projets-777-Children-Harcelement-scolaire.png","type":"image\/png"}],"author":"Tidjann Louis","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"Tidjann Louis","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/"},"author":{"name":"Tidjann Louis","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/1a3a381d52a97c08a93a049a4a6d0ed2"},"headline":"D\u00e9couvrez les laur\u00e9ats 2023 de l&rsquo;appel \u00e0 projets visant \u00e0 soutenir les enfants victimes de harc\u00e8lement scolaire","datePublished":"2023-09-22T08:12:08+00:00","dateModified":"2023-09-22T08:27:59+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/"},"wordCount":503,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization"},"articleSection":["Appel \u00e0 projet","Presse"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/","url":"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/","name":"Fonds de dotation 777 Children d\u00e9voile les laur\u00e9ats 2023 de l'appel \u00e0 projet","isPartOf":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#website"},"datePublished":"2023-09-22T08:12:08+00:00","dateModified":"2023-09-22T08:27:59+00:00","description":"Trois associations ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9es avec une dotation de 10 000 euros par projet : CoExist, Marion La Main Tendue et l\u2019Afev.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/777children.fr\/2023\/09\/22\/fonds-dotation-777-children-laureats-2023-appel-projets-soutenir-enfants-victimes-harcelement-scolaire\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/777children.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"D\u00e9couvrez les laur\u00e9ats 2023 de l&rsquo;appel \u00e0 projets visant \u00e0 soutenir les enfants victimes de harc\u00e8lement scolaire"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/777children.fr\/#website","url":"https:\/\/777children.fr\/","name":"777 Children","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/777children.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization","name":"777 Children","url":"https:\/\/777children.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg","contentUrl":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg","width":2363,"height":1113,"caption":"777 Children"},"image":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.linkedin.com\/company\/777-children\/"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/1a3a381d52a97c08a93a049a4a6d0ed2","name":"Tidjann Louis","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a45e6ac287e282b5d83b33e486ca1541?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a45e6ac287e282b5d83b33e486ca1541?s=96&d=mm&r=g","caption":"Tidjann Louis"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2179"}],"collection":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2179"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2179\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2192,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2179\/revisions\/2192"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2007"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2179"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2179"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2179"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}