{"id":1414,"date":"2022-02-16T17:08:00","date_gmt":"2022-02-16T17:08:00","guid":{"rendered":"https:\/\/777children.fr\/?post_type=projets&#038;p=1414"},"modified":"2023-01-18T17:11:13","modified_gmt":"2023-01-18T17:11:13","slug":"ca-conte-a-lhopital","status":"publish","type":"projets","link":"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/","title":{"rendered":"\u00c7a conte \u00e0 l&rsquo;H\u00f4pital"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>interventions hebdomadaires d\u2019artistes conteurs professionnels au chevet des enfants et des adolescents hospitalis\u00e9s.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1413,"template":"","meta":{"_acf_changed":false},"associations":[37],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.1 (Yoast SEO v22.1) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00c7a conte \u00e0 l&#039;H\u00f4pital - 777 Children<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"interventions hebdomadaires d\u2019artistes conteurs professionnels au chevet des enfants et des adolescents hospitalis\u00e9s.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00c7a conte \u00e0 l&#039;H\u00f4pital\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"interventions hebdomadaires d\u2019artistes conteurs professionnels au chevet des enfants et des adolescents hospitalis\u00e9s.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"777 Children\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-01-18T17:11:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/quelle-histoire.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"414\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/\",\"name\":\"\u00c7a conte \u00e0 l'H\u00f4pital - 777 Children\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-02-16T17:08:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-01-18T17:11:13+00:00\",\"description\":\"interventions hebdomadaires d\u2019artistes conteurs professionnels au chevet des enfants et des adolescents hospitalis\u00e9s.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/777children.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Projets\",\"item\":\"https:\/\/777children.fr\/projets\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"\u00c7a conte \u00e0 l&rsquo;H\u00f4pital\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/\",\"name\":\"777 Children\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/777children.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#organization\",\"name\":\"777 Children\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg\",\"width\":2363,\"height\":1113,\"caption\":\"777 Children\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/777-children\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00c7a conte \u00e0 l'H\u00f4pital - 777 Children","description":"interventions hebdomadaires d\u2019artistes conteurs professionnels au chevet des enfants et des adolescents hospitalis\u00e9s.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"\u00c7a conte \u00e0 l'H\u00f4pital","og_description":"interventions hebdomadaires d\u2019artistes conteurs professionnels au chevet des enfants et des adolescents hospitalis\u00e9s.","og_url":"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/","og_site_name":"777 Children","article_modified_time":"2023-01-18T17:11:13+00:00","og_image":[{"width":414,"height":300,"url":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/quelle-histoire.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/","url":"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/","name":"\u00c7a conte \u00e0 l'H\u00f4pital - 777 Children","isPartOf":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#website"},"datePublished":"2022-02-16T17:08:00+00:00","dateModified":"2023-01-18T17:11:13+00:00","description":"interventions hebdomadaires d\u2019artistes conteurs professionnels au chevet des enfants et des adolescents hospitalis\u00e9s.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/777children.fr\/projets\/ca-conte-a-lhopital\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/777children.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Projets","item":"https:\/\/777children.fr\/projets\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"\u00c7a conte \u00e0 l&rsquo;H\u00f4pital"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/777children.fr\/#website","url":"https:\/\/777children.fr\/","name":"777 Children","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/777children.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/777children.fr\/#organization","name":"777 Children","url":"https:\/\/777children.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg","contentUrl":"https:\/\/777children.fr\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/777Children_HD_Bleu.jpg","width":2363,"height":1113,"caption":"777 Children"},"image":{"@id":"https:\/\/777children.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.linkedin.com\/company\/777-children\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/projets\/1414"}],"collection":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/projets"}],"about":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/projets"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/projets\/1414\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1416,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/projets\/1414\/revisions\/1416"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1413"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1414"}],"wp:term":[{"taxonomy":"associations","embeddable":true,"href":"https:\/\/777children.fr\/wp-json\/wp\/v2\/associations?post=1414"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}